對家日日出狗招打壓買賣，證明左一樣野

就係如果我地（全球散戶聯軍）大部分人SH到最後，對家會好大鑊
係好。撚。大。鑊

所以佢地千方百計都要令你放啲貨出去先

==============================

外國WSB嘅巴打，琴晚負千幾萬usd都SH唔放

有冇layman D既 論述 / 文宣
解釋點先可以做低巨人

有冇原文link

高位沽成3億港紙...係美帝窮鄉僻壤做大爺啦

哇屌 啊媽係隔離

做得香港人耐,見慣狗招

有咩問題

佢宜家望撚住我

hello auntie

［GME懶人包］ 比唔知發生緊咩事嘅人睇：

我無save低到

無save低，但最開頭個篇已經比人remove左⋯

推

真係好勁 心理質素強到癲

明曬

利申：第一次聽到GME系 大J 直播提起話咩「上到四百幾五百蚊」
（睇完 上回提要（懶人包）原來咁精彩）

其實之前120嗰陣佢點解唔入定D貨
起碼唔會火箭1000先

利申 : 唔識

有冇話幾時先可以見到大戶收皮

120 d貨係佢地自己人左手交右手
壓低價呃傻散放

微信女